Руководство по установке 
Исходный код проекта размещен в репозитории GitHub по ссылке
https://bitbucket.org/moshiwakearimasen/lessondraw/overview

Данный проект разрабатывался и тестировался на кроссплатформенной сборке веб-сервера xampp которая содержит: Apache, MySQL, PHP, Perl. 

Рекомендованные версиями для установки: Apache 2.2 и выше, MySQL 5.1 и выше, PHP 5.2 и выше.

После установки данного комплекса, вам необходимо запустить веб сервер, после чего скачать код с BitBucket’a и извлечь его в папку, также необходимо создать базу данных с тремя таблицами «users» с полями(id, full_name, username, password, accept) «text» с полями (id, content) «commenting» с полями (id, page_id, text_comment, name)

Назначение и условия применения программы

 Разработанное приложение содержит следующие функции:
Работа с пользователем:

 •	Регистрация;

 •	авторизация;

 •	контроль количества пользователей.

Работа с контентом:

 •	Просмотр;

 •	редактировать контент ;

 •	возможность комментировать.

Для работы приложения необходим доступ в Интернет, а также браузер.
Характеристика программы

Информационный ресурс имеет интуитивно понятный интерфейс.

Самовосстановление программы не предусмотрено.

Структура базы данных
База данных «moshi»:

•	таблица «users»

-id – уникальный идентификатор пользователя;

-full_name – полное имя пользователя;

-username – логин пользователя;  

-password – пароль пользователя;

-accept – права доступа пользователя.

•	таблица «commenting»

-id - уникальный идентификатор комментариев;

-page_id – идентификатор страницы;

-text_comment – текст комментария;

-name – имя пользователя, который оставил комментарий.

•	таблица «text»

-id - уникальный идентификатор;

-content – текст.

Обращение к программе

Для управления внутренними компонентами программы реализованы следующие скрипты на языке PHP:

-	login.php;

-	register.php;

-	intropage.php;

-	yesterday.php

-	today.php.

-	tomorrow.php;

-	yes_up.php;

-	tod_up.php;

-	tom_up.php

-	update_intropage.php.

-	request.php

-	feedback.php

-	comment.php

-	draw_book.php

-	users.php

-	connection.php

	Скрипт register.php позволяет регистрироваться пользователю.

	Скрипт login.php представляет из себя главную страницу с формой аутентификации. 

	Скрипт intropage.php является главной странице. 

	Скрипт yesterday.php предназначен для просмотра вчерашних уроков. 

Скрипт today.php предназначен для просмотра уроков на нынешний день. 

Скрипт tomorrow.php предназначен для просмотра уроков на следующий день. 

Скрипт yes_up.php предназначен для редактирования контента на странице «Вчерашний урок». 

Скрипт tod_up.php предназначен для редактирования контента на странице «Урок на сегодня». 

Скрипт tom_up.php предназначен для редактирования контента на странице «Тема урока на 
завтра». 

Скрипт update_intropage.php предназначен для редактирования контента на страницу 
«Главная». 

Скрипт feedback.php является страницей «Обратная связь», где содержится форма отправки сообщений. 

Скрипт request.php является обработчиком обратной связи.

 Скрипт comment.php отвечает за отправление комментариев в базу данных.

Скрипт draw_book.php содержит в себе страницу «Литература».

Скрипт users.php содержит в себе таблицу с пользователями сайта и возможность удалять 
пользователей.

Скрипт coonection.php содержит в себе подключение к базе данных.